各區天台籌號即市航情

IFC⬆️3000%

ICC⬆️2900%

中環廣場⬆️2500%

中環中心⬆️2450%

港島東中心⬆️2300%

朗豪坊⬆️7000%

Landmark East⬆️1950%

如心廣場⬆️2700%

最後更新時間22：30

打錯，係行情，Sor

樓主邊度有得拎飛

IFC⬆️10000%

ICC⬆️8000%

中環廣場⬆️7500%

中環中心⬆️7500%

港島東中心⬆️6800%

朗豪坊⬆️15000%

Landmark East⬆️4000%

如心廣場⬆️5000%

最後更新時間：00：50